[連登公投] 究竟係毅進狗心目中，sorry sir 定 割蓆盧 黑人憎d

作為毅進狗，sorry sir 有事就sorry 左先，係佢錯
果時d 狗話咩都sorry 士氣低

而家到割蓆盧，警察就咩都關佢事，除左要割蓆果d 事。d 狗話俾人擺上枱，又士氣低

題外話：d 狗都幾玻璃心下，成日士氣低

如果係毅進狗，你認為佢地會覺得
sorry sir 黑人憎d
割蓆盧 黑人憎d